主線支線任務同時做有機會係失敗原因?

以前要做到遍地開花，平日幾條支線的確係可以成功帶入社區。但星期六日嘅主線係唔會有支線分薄人流。

反觀而家星期六日嘅主線（和你塞，大遊行）都係有其他支線分薄人流，和你塞已經兩個星期被德福同新城市行動完全帶走咗。

放映會 罷買呢啲重要過集會遊行?

929 唔希望大家走曬去又一城
另外10.1不如取消塞機場集中火力去維園

最後
光復香港
時代革命

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10